有無巴打幾年前開咗蓋換液金?

想問吓而家粒u仲係咪正常運作? 啲液金有無老化到?